飲益力多飲上癮

一日兩支
唔飲唔舒服
飲到成日放濕濕地嘅屁
以為自己瀨屎

原本係你，好撚臭

來

可樂都會

益力多好貴

成日肚痾，如果日日飲會唔會令腸道好返？

益力多d糖勁撚過汽水幾倍
跟本對身體無益 少飲為妙

三十歲糖尿病

二十五歲糖尿病

好過便秘先

我好少飲可樂因為好難飲

老母買的

我怕你飲完更痾

但係真係好好味

今年18 年年18
所以係18歲糖尿病

聲稱低糖綠色嗰隻都好甜

我就係鍾意佢夠甜

唔止糖尿
連啲屎都甜

你係咪想食下

你試吓喺街痾
睇吓有無狗走去食
或者惹蟻就知

我唔係支那來的唔會咁做

飲完有無立刻浪口？
蝕牙有排煩

飲得多真係容易啲瀨屎

收皮啦基佬你俾人屌得屎眼多咪瀨屎囉

冇